人民日報--香港是中國人的香港，香港區議會選舉應該由十四億中國人民決定

退出未

衲dee早

全中國人民站起來爭取每人一票 助香港重見天日

習特勒有冇殺佢頭？

中國是全世界的中國，中國人大代表應由全世界人民選出。

多管閒事，你沒聽你們領導說，井水不犯河水，不要對香港事務說三道四

講笑啫，唔使咁認真